[垃圾高層死全家] 巴塞隆拿球迷討論區 (223)

快D死全家唔該

冇圖負左

我愛qb

對面利個po垃圾都唔反擊
雖則都唔會入唔到分組賽
利申：利

Wfc

等高層先死全家再講

攘外必先安內牙

👌歐霸見

😂...

反擊猁
同一隊差不多三十年未贏過聯賽、入歐聯已經好似執到寶既球隊有乜好計
依家最大敵人係大雄

❗️Barça representatives are currently in England for Coutinho. [@gerardromero]

好少可直接用個topic鳩人

成班辣殺淆底

何必咁小學雞

又單單打打

又唔係死敵算啦

hello各位垃圾

疤狗=垃圾

QB = ON撚9

留名

尼馬快啲斷腳先

要有報應

屌你老母

ho ball

有無邊季既球隊 轉會窗可以柒過死疤狗

今季車都有少少?
應該柒唔過我地既

轟都係正常買賣
疤比人挖主力之後仲要得罪咁多球會

成個轉會窗點解西班牙d球迷仲忍撚得住唔衝去打柒大雄

The FCB #mercato at 23/08 1430
⛔️ SERI (dismissed for technical reasons)
COUTINHO 📢(introducing 4a offer - 150M in UK FCB)

📢 DI MARIA (continues to be real choice, about 40M)
📢 DEMBELE (point the negotiations died)

dembele

情願咩人都買唔到
都唔想要迪馬條垃圾

珍

[1/2] Di Maria, whom Barcelona want to bring as an alternative to Coutinho, has been declared non-transferable by PSG #fcblive [le parisien]

[2/2] Bartomeu phoned PSG president Al Khelaifi and asked about the possibility of signing Di Maria and got a negative response #fcblive

最慘真係佢 多仔班人已經唔歡迎佢返去

唔啱用嘅就死追 啱用嘅就放棄
弱智高層

利狗諗住打得贏巴塞
第隊我都唔敢咁串 利狗

唔買Seri 買保
唔買丹比利去買古同迪馬

而家係咪唔要seri
得幾日點傾得切新目標

點解唔得
今時唔同往日喇 無ms=中下游only

乜撚野技術原因唔要seri
膠層從來只係想追古
巴西市場

咪再提利狗啦

幾年都唔見一次都唔知有咩好嘈，更何況巴狗挖人地主力仲做得咁樣衰，比佢地抽好正常。

強者冇需要反擊弱者

話將目標轉去古/迪同丹
筆40m分落去呢d target 到

AC Milan have expressed interest in signing Rafinha. The midfielder wants to have the playing time so he could participate in WC 2018. [sky]

35m就deal啦

古天奴比起迪馬利亞黎計
係一個正常 值錢 實用 九倍既選擇

巴塞第一大敵人係大雄，第二大係賤種
其他唔好理住先

下，其實我覺得利種踢法會打爆呢家巴條垃圾老野中場

利無祖亞昆呢啲老坑，個個又大隻又快

岩呀，將心比己
呢家巴高層就等同以前乞衣米蘭同乞衣羅馬黎乞我地啲人咁
但分別係FSG有正常智商，大雄係弱智

Agger
我都覺而家未搞掂大雄係冇可能搞到賤種

有啲球迷就係咁 以為仲係幾年前嘅巴
事實係巴冇ms仲衰過中游

你試下施美度傷左
真係對利狗既話人地一個文尼可以當av狗咁撚

呢班高層真係想整死巴塞
Barcelona haven’t talked with BVB since the German club publicly turned down the first bid. Talks were supposed to resume this week… Were.

而家有呀嘛 唔講跪低話怕左d利狗咩

呢個就真

利狗又唔係我地主要敵人
而且佢地唔係好似賤種咁本身賤
今次的確係大雄班膠層又弱智又乞衣
啲喉舌報又on9，佢地屌其實根本合理

出乞衣價都算
最撚on9係依加全歐洲都當疤買人一定會迫人罷訓
以後就算哩屆膠層下台 疤形象都好難救得番

Messi, like most Barça players, is very annoyed with the Barça hierarchy. He organised a lunch with all Barça players and Valverde. [sport]

仲有搵喉舌報日日next few hours

呢個假左d 前幾日應該有傾過

由羅素年代開始就出現呢d野

羅素最撚勁就係搵傳媒幫佢達成政治目的
美斯同小白都係受害者
1314果啲咩美斯留力世界盃，當年激素後遺症以後可能波都踢唔到呢啲傳聞就係佢搵傳媒放風

然後搵到啲人俾人屌又次次搵喉舌賴美斯欽點

羅素從來就係巴西幫起家，佢根本係想用尼馬取代美斯
偏偏條25仔玩返佢轉頭

呢篇文整理哂羅素罪狀
佢最大功勞就係做副主席時搵左細哨返黎
但係佢功絕對不抵過

逼走埋哥迪奧拿
傳聞哥帥果陣頂佢唔順兜巴星鳩佢一掌

哩度講哂佢咁多年嚟做過嘅衰野
未必100%啱哂
當年做假數屈拿樸達
點知到頭嚟因為盤數有問題而坐嘅係佢自己

夾硬賣走哥帥一定要留既捷佳恩斯基
逼走告魯夫
例子多不勝數.....

巴塞撚足3個球員
結果3個都買唔到

羅素條賤種狗一世喺入面日日比人通櫃雞姦就爽

我信rafael hernandez

呢條友跟本唔係記者
同悲狗差唔多

Dortmund have rejected a €130 million bid. They want no less than €150 million. [as]

起碼有一齊屌高層先
悲狗係屌自己人喎

舊聞

諗起聽日要返工就想死

好波呀
簽得一個牙保
世界級

Barcelona's new bid for Coutinho will also be rejected by Liverpool. [goal]

RH最弱智係神話化哥狗同不斷話美斯要去曼城

唔否認佢係反高層有出過力，不過佢本身d tw好有悲狗影子。即係樣樣都反對，總有一件事會中，然後吹奏自己好撚凖

而上面佢話自從first bud冇傾過係假，如果唔係bild kicker都唔會係前幾日報

疤狗個名愈黎愈臭
又被人話黑哨 又被人笑個球會on9

Messi has asked for two signings to be made in order for him to sign his contract renewal. [sport]

保&施

高質post，正評左，好耐冇見過咁高質既post頭

覺得有迪馬

好想最後乜人都買唔到
同時又好想最後買到人

Agree

好想買到丹加左翼，然後彈劾成功

國家隊都仲未畀佢煩夠？

有無bid過都成問題
最準既消息源係佢地根本bid得一次

仲信每體世體既
佢地係高層喉舌，簽啲垃圾返黎就屈美斯欽點黎幫佢地轉移線
呢招見過好多次啦下話

好想8月快啲完
乜都買唔到算

世體係拿坡系，值得參考

Christophe Dugarry (ex Barça): "The directors of that club are useless. They lost Dani Alves and they signed Digne."

Dugarry: "Money is not a problem, because they have it. If they want Dembélé, all they have to do is pay."

Dugarry: "The same thing has happened with Coutinho and we have to stop haggling over 10 or 20 million euros, we have to pay, that's all."

Dugarry: "In recent years the signings have been catastrophic in any event."

Barça have contacted Valencia for midfielder Dani Parejo. [sport]

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

收番上面嗰句

可唔可以唔好再係華西到買人
ago2.0

膠層快啲死啦仆街

呢條友agent 係邊個？

屌 之前9up過真係會成真

Barça are interested in Chelsea's Brazilian winger Willian. [@francefootball]

完 高層玩謝我巴

做咩姐 個個都有興趣

啲收購目標越來越搞笑

明知收硬皮專登玩死巴狗

屌
呢件車狗都唔J啦

假腳 原地插花王

睇下呢個今夏小總結

Barcelona's transfer window, all events:

-Barcelona after Bellerín. Deal done, matter of hours… Bellerín doesn’t sign for Barcelona. Instead they sign Semedo (not a bad start, to be honest).

-They go after Verratti. Deal done, matter of hours… Verratti doesn’t sign for Barcelona.

-They go after Theo Hernández. He signs for R. Madrid
They go after Ceballos. They offer a higher salary and more playing time than R. Madrid… Ceballos signs for R. Madrid.

-Al-Khelaïfi puts his crosshairs on the future of Barcelona: Neymar Jr.

-Piqué tweets the infamous “Se queda” and everyone in Barcelona rejoices and mocks PSG. 10 days later Neymar signs for PSG.

-Neymar not only leaves but he’s asking for the €26M signing bonus from his last contract with FCB.

-They reach an agreement with Real Sociedad for the transfer of Íñigo Martínez paying the amount of the release clause (€32M) to avoid having to pay VAT, when it's all ready to be signed they try to lowball Real Sociedad and they break all negotiations with Barça.

-They go after Coutinho. Deal done, matter of hours… FSG publicly tells Barça to stop pursuing Coutinho and Liverpool’s Spanish twitter account mocks the “Se queda”.

-Coutinho hands in transfer request.

-They go after Dembélé. Deal done, matter of hours… BVB asks for €130M. Barça representative says it’s a done deal. Watzke says it’s not a done deal, not even close.

-R. Madrid dances around Barça on the Spanish SuperCup beating them 5-1 on aggregate.

-General Manager Pep Segura criticizes Piqué in public for his own goal.

-Busquets hits back at Pep Segura.

-Revealed that Barça didn’t sign Asensio because they wanted to pay the €4M transfer over several payments and R. Madrid paid the 4M upfront and swooped in Asensio.

-Camp Nou filled up with madridistas on the 1st leg of the SuperCup, it doesn’t happen the opposite on the 2nd leg.

-Barcelona signs Paulinho for €40M, a 29 y.o. that plays in the Chinese SuperLeague. Everyone is livid.

-During the presentation of Paulinho, vice-president Jordi Mestre admits that Messi hasn't signed the contract extension yet. A month prior to this, Bartomeu lied and said that yes, it was all signed and the only thing left was to make a ceremony.

-Dembélé goes missing from training. Everyone points at FC Barcelona for this behavior.

-Barcelona gives Liverpool an ultimatum to accept their offer.
Liverpool's officials find it funny.

-Barcelona-based newspapers tell that Seri is a matter of hours and that the release clause is €40M, which will be paid. Barça offers €35M. Nice says that release clause is expired and the asking price is €40M + players.

-Barcelona wants to sue Neymar for €9.3M.

-Neymar speaks against Barça’s board.

-Now Seri is not wanted by Pep Segura at FCB. The player had already bid farewell to his teammates. They tell this to him by phone.

-They go after Di Maria. PSG rejects the offer and deems Di
Maria as “not for sale”.

-Messi, Neymar, and Rakitic post on social media about a a few players attending Neymar’s son b-day party and banter about the “Se queda”.

-FCBarcelona twitter and facebook accounts get hacked.

-FC Barcelona handball legend Enric Masip states that the board is incapable.

to be continued...

lm

🤦🏻‍♂️

都唔知條垃圾大雄係咪賤種派黎啲奸細黎，有乜可能會柒到咁，一個正正常常既人，唔好話生意佬，你揾個日日係屋企睇波既廢青黎做得好過條垃圾啦下話

路過想問下samper點
玩fm好鍾意用佢同埋去咗賓菲加嗰隻閘

垃圾高層肯放過巴狗未

借去拉斯柏馬斯同哈利仔同隊
應該呢2日done deal

有咩咁出奇
蘋果都搵過高層搞死nokia啦

一陣又比人cap圖話我地妄想逼害

Seri's agent is very surprised by Barça: "Negotiating, come to Nice and then say: technical decision? Very rare." [@gerardromero]

柒出全球🤦🏻‍♂️

Lionel Messi will be a parent for the third time! His wife Antonella is pregnant. [@ESPNArgentina]

Psg bvb liverpool 疤
如果可以同組就好
可惜

Barça discarded Seri because Ernesto Valverde prefers someone who's better offensively. [rac1]

Agent Seri: "It was possible to reach an agreement for Seri. Barça and Nice were negotiating, yesterday they went to France." [rac1]

Agent Seri: "Three days ago PSG was showing interest in Seri, but the player rejected PSG for Barça." [rac1]

Dortmund wants 140m for Dembélé. All offers below will be refused. [kicker]

快d磅水啦屌

好想睇寶寶場上既表現

Seri's agent: "Barça agreed a contract with us, came to Nice and say they're not signing him for technical reason. Very rare."

究竟要有幾仆街先會咁樣玩鳩人

重點係佢搞錯公司

Rafinha said yes to Milan. [Di Marzio]

屌...真係冚家剷黎

Messi and his wife Antonella ‪are reportedly expecting a third child 👶🏻. [ESPN]

呢個賽季當完左去
ok？

Franklin Mala (Seri's agent) "PSG called Nice three days ago to try and screw Barça over." #fcblive [rac1]
咬撚住唔放

Good Luck 細佬 依家嘅巴塞唔值得留低

有錢真喺爽，瘋狂狙擊巴塞

跟本係疤ON9

希望今胎生女

細佬值得更好更多機會

生女似你就正

📰 "Di Maria is coming - Barcelona finalised an agreement with PSG for €50M + variables. The player would sign for 4 years."

希望不是真

應該假呀 琴日好多source都話psg講明non transferable

傳巴塞

買迪馬主因應該都係美斯。依家最重要係令美斯願意續約。

今年歐聯 終於唔洗打psg

因為疤出唔到線

咁一早要追戴巴拿

發覺好耐冇見我個傻鳩手足迷仔
係咪死撚左?

用第二個account是味吾比牙

膠層真係仆街到

真心想知psg點過ffp

畀天鴿吹走左

消失左兩個星期喇喎

今晚抽籤
我睇你班死疤狗點死

唔係話番左舊登咩

奧林比亞高斯準備屌打疤

六戰全敗不是夢

戴巴拿同美斯關係麻麻

PAULO DYBALA admits he doesn’t enjoy the best of relationships with compatriot Lionel Messi.

渣住2億比人撚真係第一次見

兩億買唔到人

收皮啦大雄 屌你老母

📰| Nice asked for €50 million which interrupted Seri's transfer. The pause is temporary & Seri could still become a Barça player. [l'equipe]

弱智

咁都關美斯事 踢咗咁耐都知佢咩料啦

手渣2億加埋本身d轉會費
咁都買唔到古丹是但一個仲要分期
好難唔諗係班仆街膠層落格

應該係想食哂2個

佢係搞呢d 我地當年就買左阿古啦 仲邊有牙so

但好明顯依家唔落筆簽約就係唔滿意買人。
同埋事實上迪馬同美斯係fd底。

有2億cash一個1億fixed加浮動已經好傾好多啦
唔明點解要分期又咁度縮

成日型住班仆街手腳唔乾淨
2億一早已經縮左水，拎左去做埋啲唔知咩野

唔滿意買人=想買迪馬

佢係要比壓力個board去做好轉會 而唔係要迪馬
迪馬個仆街次次國際賽都害美斯 佢本人唔通睇唔到咩
我敢講係競技層面美斯一定唔會想夾迪馬

我意思係唔係一定係美斯自己發揮影響力。而係巴塞高層都會諗計點先可以令美斯留隊。同埋話咩迪馬斜恩害美斯，講唔通，球員邊會咁諗。

一件事還一件事
美斯同迪馬好朋友喺一回事
美斯想球隊重回正軌，唔簽約迫高層快手買人又喺另一回事
但兩件事唔應該一齊講，更加唔好講美斯想要迪馬 呢啲嘢傳傳下又比人話美斯有哂話事權，好肉酸

美斯有無話事權無人知，但美斯一定好有影響力。有時唔洗下下美斯出聲。你估巴塞高層唔洗刷鞋咩

講到尾都喺要擺美斯上枱 救命

瘋狂腦補 唔知做乜鳩

我乜都唔知 你就一定好有ff力

作為巴迷何必諗到自己既人咁樣呢

btw補充返
迪馬個種害唔同斜恩
迪馬係 美斯同佢做onetwo
佢會斬走個波/射左佢
咁樣係完全配合唔到
斜恩最多都話係失手 迪馬係夾既意識都無

我咁講唔代表，我話美斯係衰人。只不過美斯真係有佢影響力。同埋迪馬條仆街仔，最憎巴塞，唔係美斯佢會願意黎咩。係巴黎踢養生足球唔好咩

咩都關美斯事

巴黎唔要佢

分組賽聽晚幾點抽籤？

迪馬連續兩場正選喎。達斯拿就唔要

麥巴比未去姐 如果大巴黎要佢仲好 疤狗一定買唔到

Sport話巴第四個古天奴offer係110m+40m variables

我想要丹多啲呀屌
同埋唔撚清人既

依家已經有種是能但搵個人嚟巴塞算數啦嘅感覺，日日對住轉會news好麻木

我就真係唔係好明 有錢買斷保連奴 冇錢買丹比利

乜原來仲有人對高層有期望

Dortmund representatives have arrived in Monaco with the desire to close Dembélé's deal. [@gerardromero]

Today's the final meeting and if no deal takes place, the player will remain at Dortmund. [@gerardromero]

Bartomeu has asked Al-Khelaifi for Di Maria in Monaco but he said the player is not transferable. [@gerardromero]

Kicker: BVB made their demands -around €140m in total for Dembélé- clear. Barça made an improved offer, but BVB rejected it, fee was too low

Kicker: Either Barça fulfills the demands or not. A offer lower than 140m is pointless, FCB don't need to make any other offers says Watzke

Kicker: There could be a meeting in Monaco (UCL draw) tomorrow between BVB & Barça. Barça has time until the weekend to make a decision.

A meeting between Barcelona and Juventus representatives over André Gomes possible departure will take place today. [MD]

The bureaucratic procedures that prevented Paulinho from playing vs Betis have been overcome and he can now play vs Alaves. [MD]

今晚歐聯抽簽，成支轉會團隊同美斯會去，應該會同利多祖傾轉會

唔駛過 尼馬自由轉會

Barcelona gonna meet with everyone, negotiate with everyone, end up signing no one.

之前又話查依家冇撚晒聲氣

好撚驚就到九月一
呢幾日又負負碌碌比巴杜娒班仆街簽到丹同古
班加泰豬唔撚趕班垃圾落台

簽唔簽到都好 班豬都係咁

卡塔爾連fifa都撚得掂比佢搞世盃
會驚你uefa咩

十幾年，今個轉會窗最撚灰

唔駛9月1 今晚就知簽唔簽到丹

今晚到簽唔到丹就肯定9成留隊，高層會番d廢物入嚟
Kicker講到明140m，你咪一野射落去多仔到啦屌

未完轉會窗查乜鳩

有時真係唔明巴黎諗乜 50m放走迪馬絕對係有賺無蝕
疤狗到時仆硬街

啱啦 反正今晚各大球會高層喺哂度
應該可以提前結束所有鬥劇

迪馬肯打番當年係賤種同14年世界盃嘅打法同表現，其實係ok

而家擺明係psg唔gur你巴塞 一個人都唔放俾你玩盡佢
就算我巴之前如果去傾馬杜迪，我諗一係唔放 一係set到個價50m

14世界盃勁廢喎
對瑞士入波果場唔知鳩射左幾多球

Barça target Coutinho is considering making a public statement of his discontent at Liverpool in order to force his exit. [yahoo sport uk]

陣間又空歡喜

就算之後踢獌psg都好廢

是但喇

世盃迪馬都吹奏

Jorge Mendes has offered André Gomes to Juventus multiple times but Juventus think he wouldn't fit into the team. [@gerardromero]

Wouldn't fit in ANY team

唔知點解覺得真係會岩踢

意甲節奏慢應該啱佢

成個毒撚咁

佢個種橫傳同後傳係既 未見過佢俾直線

保連奴：2015年從英超熱刺加盟中超廣州恒大，或許在大多數人看來，保連奴已經進入養老節奏了，但永遠不要低估一顆冠軍的心。在恒大效力時，保連奴每天都是第一個到達訓練場，最後一個離開，不管有沒有傷病都堅持不懈訓練。在中超踢球，還能坐穩巴西國家隊主力位置，更是被西甲豪門巴塞看中，以4000萬歐元的高價挖走，這是保連奴實力的體現，更是背後努力付出的成果。在與巴塞傳緋聞期間，保連奴保持著職業態度，不罷訓，不消失，兢兢業業踢好每一場比賽。高度的自律，是他在29歲還能迎來騰飛的關鍵。

新浪有保打手

邊度毒呀

戴巴拿like左

寶寶
好勵志嘅故事

bartomeu我屌你老母

Ho ball

球皇控制節奏牙

快d賣

冇再群埋d mk 感覺純翻

係 疤狗唔值得有佢
祖記快買佢

呢個group少左啲mk都正常返

你出現返就唔正常了

靜啦你班mk

我愛佑助

我呢

love you

最愛巴禾佬❤

Pique (on Messi's renewal): "I'm not worried because I know him and I know what he's like. He loves the club more than anyone."
He stay
Se Queda

又燈

me呢?

樓上全部迷囝嚟

😘

You刀系me funson

mola mola

唔驚唔覺得番一個禮拜
唔知班垃圾膠層最後會傾到d咩番黎

Hi牙Ben

高層留任

Radio Marca
‣ Barça made contact with Valencia for Dani Parejo
‣ Valencia does not want to negotiate
‣ The operation is considered difficult

出50m買

(@Alfremartinezz):
Barcelona is confident that they can sign 2 big names before September 1, but at a very high price.

Neymar has filed an official complaint to FIFA about Barcelona's board. [tv3]

E條友好辣殺又係橫傳王黎

橙，矛人show你

睇下投訴D咩再講

巴禾b

‼️ BEINSPORTS Announces Dembele to Barça is official; Fee closed at €120m + €30m (Variables). #FCBlive [@beINSPORTS_news]

Lm陣間又fake

✅ Ousmane Dembélé to Barcelona is a done deal at €120m. [beIN SPORTS AR]
Few hours系列

Tmr

next few hour

Polish club @BongoOpole have made a transfer offer to FC Barcelona for Douglas Pereira. Loan of definitive transfer.

OFFICIAL:
Sergi Samper will join Las Palmas on loan for one season

想射但係前幾個禮拜射哂啲貨

diu

Bein Sports is owned by the same people that own PSG. Confirming Dembele to Barça could just be the Qataris taking the piss, again.

又比人撚

係，所以我唔post

有冇手畜屠龍

switch?

聽日已25號，其實係咪已經可以宣布夏天嘅收購已經完成

依家最有機會嚟嘅係邊個

想咸

睇las palmas好過 有me同hali

森柏去las 都搶唔到正選應該以後都番唔巴塞

是

真

而家賣幾錢呀switch 主機

唔到最後都唔知買到邊個牙

人地季前夾好哂你呢家先借真係搵著Samper黎搞
本身拉斯彭馬斯啲人都好波
希望佢搶到正選同學到野

Official: Iniesta has received the medical green light.

而家知道啦 寶寶嘛

呢個真係on9 我唔介意loan人走但次次都拖到咁後真係好on9 las又唔係打出黎完全冇form好易融入 人地夾好曬點有位再俾你打
不過希望佢搶到機會啦
仲有希望會倒戈屌醒高層

吾有上將牙保，可斬皇馬

買咩人牙，we中場有a豬加寶寶 前有DiuTiger Arda

We do not have confirmation of the agreement giving Bein Sports (Dembele 120 + 30 M agreement). If we know that Summit dsd 16 h #mercato 💥

Romero confirmed

MOON POST 狗

💥 Bartomeu leads the representation of Barca in is meeting in Monte Carlo by Dembele with Dortmund #mercato

大雄出馬，應該都係fail🤦🏻‍♂️

仲有一個鐘抽簽。仲有幾多時間傾呀。科水喇

死亡之組!!啪啪啪!!死亡之組!!啪啪啪!!

‼️ BVB & FCB have finished their meeting for Dembele, Bartomeu lead the Representatives from Barcelona & Agreement done. [@BilelGhazi]

隊報來源

on撚9

Breaking | Barcelona & Dortmund have just concluded a deal in Monaco for Ousmane Dembélé, according to L'Équipe.

Ousmane Dembélé will become the 2nd most expensive player in the history of football... for now.

希望你可以快d見到roberto

佢係on撚9

Bartomeu was the key during the talks with Dortmund about Dembélé which lead to an agreement. [sport]

Reality:

Barto: "How much for Dembélé? 85, 100?

BvB: '150, or GTFO"

Barto: "OK."

SPORT: "Bartomeu was key during talks with BvB for OD"

撐大雄了

La Republicca:
Barcelona was interested in Insigne and Mertens, but Napoli refused to talk to Bartomeu.

兩個都正。兩個勁過古喇

L'Equipe:
Ousmane Dembélé to Barcelona. DONE DEAL

Agent Seri: "PSG had no interest in signing Seri. They were trying to raise up his price. They wanted to fuck Barça." [the score via rac1]

Barça offered €30m. PSG then offered €50m. When Barça saw PSG, they pulled out. PSG then followed. [the score via guardian]

開始迷雄了

PSG 係嬲6:1 定veratti事件呢其實

A spokesman from Barça has confirmed to Mundo Deportivo that the meeting between Barça and Dortmund "has gone very well." [md]

出黎補刀

@lequipe | Barca reached an agreement with the BVB for Dembélé, the signing would be around 150M €.

#Mercato

想壓價但比人睇穿
你搵街市買餸d師奶都勁過班垃圾

There has been an agreement in principle but nothing has been signed. [@MDpor_elmundo] (Edit via @BCN_Raphi)

尼馬=丹比利+保連奴

係咪簽左 屌

No

講到尾咪又係要乖乖地比億五
懶叻學人講價又搞到人罷訓

‼️ Malick Dembélé (Ig Malick_dbl) and Dembélé's friend (Ig Moouss23) have posted this on their Instagram.

‼️ EXCLUSIVE: Dembele to Barça is done, Official Announcement Pending. [@EsportsRAC1] #FCBlive

(@Alfremartinezz)
Bartomeu confirms that Dembélé's signing won't be made official today.

Bartomeu has confirmed that Barça will not announce the signing of Dembélé today. [@Alfremartinezz]
早抖

聽住先啦

買多件Big Name

BVB CEO Watzke just said on SkySports that he cannot confirm @lequipe's report that Dembélé to Barcelona is a done deal.

又射唔出🤦🏻‍♂️

RAC1:
Agreement reached for Dembélé! Just missing the signature

Rafeal Hernandez 比大雄告

咁谷法遲早虧

點解

Dortmund will confirm Dembélé's transfer at about 12:00 p.m. CET tomorrow. [bild]

Tw反大雄先鋒

睇足呢啲新聞個幾月真係想死

睇得出高層嘅無能

GG

打祖了

同步

祖記

又要被SM了

今次大爛硬噠
有保囝，贏硬啦

美斯又入唔到保防

有冇手足有歐霸link？
下半季要用

On9 包尾邊有得打

Yup, Barça and Juventus in Group D. So now we can't get Napoli or Roma from Pot 3, but Tottenham and Liverpool are available.

3 利
4 rb

打熱狗啦
人地冇主場

打利啦 人地力爭小組賽資格打柒疤狗

睇黎又黎死亡之組了

以前死亡之組就睇人死
今年到疤狗死了

利啦

落去打鳩爺爺啦巴塞

熱狗

利熱都唔啱呢隊疤打
瘋狂逼搶
呢條中場實死

仲有咩？

超人高斯

馬連

屌你疤狗咁都唔中熱

英超垃圾都驚 執柒左佢啦

50 50

真係你地講咁奧林比亞哥斯都打柒呢隊巴

馬__馬__

馬連條仆街冇上水

終於見到美斯

2打6

奧林比亞高斯都屌打疤啦

Rb唔中 應該ok啦

好彩

準備睇我係魯營瘋狂鏟草未

pot3 中左邊隊

差在入幾多

R連打撚死疤狗咪上黎bin9我地

有馬連件垃圾，巴狗又有保囝，
入唔到10球當巴狗豬啦

奧林比亞高斯

馬連嗰隊

噢 玩完

Unblock左影帝 希望你好好反省下

？

Sporting

#24

屌

一個馬連 一個24

阿根廷馬連都要係我面前跪低

出#24
立即

想問下Q仔支持疤狗定士砵亭

分組賽對手
祖雲
馬連
馬菲奥

2件垃圾

講得出就知你唔sick ball啦

頂死你班死巴狗

馬連咁撚矮
咪玩啦五寶

講緊24牙
馬連射爆你達屎啦

13(0)

Valverde will face his former club, Olympiacos.

Barcelona have agreed a deal to sign Ousmane Dembele from Borussia Dortmund following talks in Monaco, according to Sky sources

fake

想知歐聯抽籤之後幾時有賽程？

呢啲無根據嘅 邊個post都得

13(0)同馬連都未分得清

話事話，迷屁班人真係唔見哂
龜頭，希羅佢地失哂蹤

A: 賓菲加、曼聯、巴素爾、莫斯科中央陸軍
B: 拜仁、PSG、安德烈治、些路迪
C: 車仔、馬體、羅馬、卡拉巴克
D: 祖雲、巴塞、奧林比亞高斯、士砵亭
E: 莫斯科斯巴達、西維爾、利物浦、（斯洛文尼亞）
F: 薩克達、曼城、拿玻里、飛燕諾
G: 摩納哥、波圖、比錫達斯、萊比錫
H: 皇馬、多蒙特、熱刺、阿保爾

應該出線無問題，係睇1定2

要不是我岩岩果場入波 都冇得打r聯

當我死 ？

點解獌篇潮文可以中哂

今季冇乜特別死亡之組

c h

D組
祖第一，馬連同24爭第二

d
得祖記超班

C都只係車同羅馬爭次名
H熱狗就算啦

係得疤狗包尾

今年巴塞女足增兵仲積極過男足，應該可以挑戰下psg一姐實力

《法國新星將空降魯營？！》

根據《隊報》、《每日體育報》、《beIN SPORTS》、《RAC 1》以及《圖片報》等報導，經過兩家球會在摩納哥的會面，巴塞終於與多蒙特就20歲法國國腳奧斯文丹比利的轉會達成了一致協議，多蒙特將接受巴塞1億2000萬歐元+3000萬歐元浮動獎金的報價，該名翼鋒新星將成為歷史第二高身價的球員。

自尼馬離隊後，巴塞一直尋找他的替補人，如今丹比利貌似將降臨魯營，貴就係貴架啦，希望無買錯啦！始終你近兩季表現真係好出色，希望如果你真加盟可以好好發揮同進步啦！球員本身的加盟意願亦非常明顯，他已經多次拒絕參與球隊訓練以及早已收拾行李，一心想加盟巴塞。另外丹比利的兄弟及朋友亦已經分別在Instagram發出恭賀帖子，他的加盟相信會在明天公佈。

買埋施利啦好嗎？咁就夠了...

By 懷斯

留名等睇作客俾蛆炒多獲

咁馬體呢

分組賽唔炒你住 淘汰賽先炒

馬體首名啊 肥仔老母

馬體首名啦 唔係呢隊車同羅都唔夠打牙

下體 車仔 羅馬三隊風格好似
實悶到pk

牙懷sick ball牙

睇疤狗俾人456好過啦

巴狗出到線再講

其實monaco 個組都難估

Sor9眼殘睇錯佢句野左

反而祖唔驚 豬緊 冇乜所謂
本身驚中psg多d 因為豬俾佢地會柒到落地核

‼ Watzke in SkySports: "It is good that we have clarity on Dembele this weekend." #FCBlive

又係喎
我估摩同rb

想佢黎
但又姆想睇空炮高層又柒

簽到都要落台

哥狗果組出唔到線佢要走喇

快同羅素一齊入冊

本身都唔會中PSG

原來係fake 啱啱佢先話冇facebook

拉斯彭馬斯 正式從 巴塞隆拿 借入中場 沙治森柏 Sergi Samper 直至本季結束。
唉

ig都係fake 假ac
究竟真係簽到定比人撚狗

有個係真 o_dembele

o_dembele7無update

未呀 都未offical
一路講緊佢兄弟ig 係度barca barca

士砵亭

Barça will pay about 145 million euros (fixed and variables) for Dembélé. He will sign for 5 seasons. [rac1]

邊個話大雄廢，平左5m呀

官方再講啦

已經諗到嗎啡倒戈個畫面
嗎啡70分鐘上黎打中堅
角球嗎啡壓贏馬斯頂入 達子反應都黎唔切咁望住馬斯dup低頭
嗎啡入波之後畀隊友圍住無慶祝
最後1:1完場疤post屌哂鬼✌️

想睇佢啲罰球多啲

幾勁 係巴有一球都係罰球入
不過邊輪到佢射

有個馬字都好廢 馬斯除外

maradona都係辣殺

馬斯最廢

馬連除外

上季印象中係咪已經作客鏝，鈀，蛆全炒？

本身想睇psg對蝗，但唔知點解ps chau嗰陣唔會中到蝗個隊，得b同d簡

The terms group matches of FC Barcelona:
12.09 Juve 🏠
27.09 Sporting ✈️
18.10 Olympiakos 🏠
31.10 Olympiakos ✈️
22.11 Juve ✈️
05.12 Sporting 🏠

咒到尼馬斷腳好唔番為止
希望psg 死

Eye! Dembele will arrive Sunday in Barcelona. PRESENTATION on Monday. THE fix that it will pay to the Dortmund is 105 m #mercato

個球靚到以為係美斯射

做咩咁燥

煙剷成個巴塞生涯既highlight就係呢粒同打賤種個粒
respect

Wtf？

仲要球飛身擋波

唔怪得deal左一個半月
慳錢達人

不過如果好似rac1咁講105m fix，咁都幾好

希望毒撚讓件7號波衫出黎

係疤着親7號都好似冇咩好下場

你收皮未姐

一諗起用尼馬換dembele+70m就愈黎愈dump春

依加覺得25走其中因為錢同美斯第一之餘，仲應該因為班on9高層

快快手買多個中場/中堅 清埋啲垃圾

I大 ag

韋拿

我發覺唔少人竟然唔知totally no mood睇波潮文
連登平均年齡真係應該好低

係斷腳之後急跌
仲記得對a米入嗰粒個樣一吐烏氣

著11號？

其實佢11/12開季果排都柒下柒下
果排仲佢日屌佢
12/13出返黎果時明明都幾好表現
次次落場都帶科交咁濟
但就係教練死都唔出佢

其實上返一兩年波台都一定睇過哂d潮文

其實今季同上季比 中場完全冇變 除左寶（唔睇好 ） 好驚對強隊 又比人打爆

其實追哥利斯卡啦

得返一年約，佢今年唔賣就下年免費進貢拜仁

唔駛過40m應該都買到

Barça are still optimistic about the signing of Coutinho. They hope to complete the transfer next week. [@gerardromero]
The signing of Coutinho is now Barça's only goal. [@gerardromero]

紅藍switch
真係黎巴

係咪可以除褲j丹比利

一日未官宣隻手都唔好郁住
之前few hours, tmr 吹到似層層
條丁攤到凍晒都未射得出

球員經理人講左唔會走
下年free去拜

人地一心去拜仁

Hi

Barça are facing a problem with Arda Turan. The club wants the player to leave but he's determined to stay. [Diario Sport]

唔知講咩好
以毒撚級數下場唔應該好似小強/LORD咁

🆘 Both Messi and Iniesta would be allowed to talk to other clubs in January if their contracts are not renewed by then, Messi's renewal has been agreed upon but not signed whereas, Iniesta has not yet received a renewal offer from Barcelona. [Grup 14]

冇人肯要佢

返土超實落到班 佢想hea到合約完賺盡佢

危危乎

減肥先啦仆街

屌曼聯今次真係上上簽

沙維：馬菲奧告訴我他已經想好怎樣在魯營入球慶祝了。

Messi都放傻撚左?

搞清楚放定free走先啦

咁講唔挽留啦 巴塞唔挽留美斯都傻撚左啦

搞清楚係唔挽留定人地仲諗緊係咪要留低先

疤狗學識英文先啦

Allow to talk
你有心留會allow to talk?

WTF

做乜走左個文盲入黎

連條例都未搞清楚

我知條例係寫如果美斯無續同恩尼斯達無巴塞新offer 係容許佢地1月走
但我意思係如果美斯真係因爲咁走而高層唔挽留 係傻撚左 吊

我諗messi果個係講大家傾好左 但未簽約姐

美斯只係口頭承諾左會留，但係冇白紙黑字簽約，隨時唔簽到1月自由身走左仲慘過尼馬單case
小白嗰邊仲on9，連續約offer都冇俾屌佢老味mes que un club去撚左邊？巴杜美幾時先死

足球員最後半年約個陣係可以傾定下家
事實黎 唔係巴塞允許

高層挽留嘅唯一方法咪買人，補強球隊
完

Total agreement between Barcelona and Dortmund for Dembélé has been reached. It will be official tomorrow. [Onda Cero]

The variables depend on the titles won and matches played by Barcelona. [Onda Cero]

The variables include €3M if Barcelona won the Champions League and €5M if Dembélé won the Ballon d'Or. [Onda Cero]

唉 唔想見到美斯穿起唔係巴塞既波衫

死全家啦高層

古係咪放棄左喇？

未

還不夠絕望，尚可更絕望

PSG has rejected an offer of €30 million for Di María. [@albert_roge via @verobrunati]

G持

D組排名預測：
祖記
sporting
奧林比高斯
唔知咩隊

比煙屌打

佢已經諗好點樣係魯營慶祝了

終於改左名

強烈建議高層而家追逐Lemar
買Seri 同Inigo

新影帝😎

Me先系影帝接班

唔比人賣走先講野啦垃圾

沙維走嗰陣既主席係邊個？

大雄

真係average player咩

丹會唔會係水貨
聽人講佢控波好差

睇過幾場
控波正常
扭波一流
傳就空有意識無準繩度
最廢應該係射

似會一直進步落去

除非大傷，如果唔係末來top 5

佢依家最大賣點我覺得喺 Agility
其他嘢可以透過練習慢慢練好，但 Agility 都算喺天生先有

同埋佢勝在夠自信

奧林比亞高斯十年球迷
馬連

兩隻腳推到波都應該係其中一個最大優點

利申：冇睇過佢全場

後生有未來都係一大優點

利申：ng sick ball

古天奴>丹比利

agger

我19年丹迷

利申：睇 Youxxxx 球王片 only

人地20歲

咁點？

一歲開始睇

直必

有咩問題牙

Done deal之時亦係迷丹黨成立嘅大日子

矛

屌老婦都好過丹啦

d.tiger is 醉勁

杜蘭都算 dembele似係俾多迷同法奴吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾 大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

屌老虎first touch好過dembele

南美球員failed

到時即討我kai奧區 you john ?

Dembélé is already a Barça player. His fee was €145m (w/ variables) and will sign for 5 seasons. He will be announced today. [esport3]

凖備做水魚

真心覺得要打配合佢未必得

屌奶星 奧林比亞高斯官網買衫竟然冇得印字

25都係自己黎嫁啦好多時
依家太需要突破既人佢突破幾好

美B幾時肯剃鬚

我覺得佢留so好ying

典解垃圾球員都有人迷

你講煙？

唔鍾意佢個樣咁撚惡比返美斯仔我

你都幾bad taste

仲美斯仔
三十歲喇

仲有佢腳果D紋身都唔識欣賞

巴塞第一大水魚

古天樂五張都叫佢古仔啦

先唔論實力起碼打個7折，商業價值已經差十條街

到時成個post得你一個唔係咁好..

一個二個ng sick ball話保丹係水貨都算
而家連美斯個style都唔識欣賞

踢完場波你地個個都要幫我馬紅遮遮啦

馬連是誰？

之前都以為mk唔得

李健和都是和仔
好似係

呢到成班廿歲都未有就乜仔乜仔咁叫人

好似地方名黎？

迷屌反骨仔

join
我都踢過奧林比亞高斯

我50歲都俾人叫兔b啦 so what

You系槍王

你成世都比人叫on9仔啦🤔

Join 我過幾年都要踢奧林比亞高斯

ag唔係垃圾牙

🙄🙄🙄

我愛天拿水😘

今日冇買人賣人消息既

啲新聞通常我地夜晚先有
btw 又好似有消息話丹比利係未done deal

發覺疤狗依家好多nigga

準備燈走多一個潛質青訓

靜啦垃圾們

低汁會然

Villa仲有得入

VILLA唔係話左退咩

屌你牙
Me改得嘅名錢部刀會成材
某成日改名嘅會然先係燈

唔撚知
不過比我就簡aduriz啦 起碼仲踢緊西甲

俾我就揀paco 打緊巴塞

連拿，韋拿

又話12pm cet 官宣

好似之後有講過d類似
"無話退完唔可以復出"既說話

You吾巧duck去bin

西班牙前鋒係咪冇人到咁

其實係

冇paco喺到唔洗旨意贏

done deal未

gerard romero 話搞緊文件

西班牙咪又係我屌一個carry

條中場真係好撚勁

150m買丹真心唔抵
商業價又唔高 實力又未係最top
早知當初同最聯搶普巴冇咁嬲

冇一個係一定正選到

Isco-影-大佬
Fit哂

早知

yes
早知等佢地未出名就買曬返黎

早知saul係精蟲就搶佢返黎

哩件又話有優先講買權
之後不了了之

唔撚走 仲續左勁撚長約
馬體啲人忠心到痴線

係

無辦法，全世界知你急住買人，實禁住搶

Umtiti on Dembele (In June): "If he comes, I'll welcome him with open arms. I'll take him in, take care of him & he'll sleep at my place!"

早知set高d違約金等條契弟冇得走

There are small details left to make Dembélé's transfer official. It'll become official this afternoon. [@gerardromero]

L'Equipe:
Jean Seri was left heartbroken after his move to Barça was reversed at the last moment.. He will not play Nice's next match.

無恥高層

Next few hours

照seri agent咁講，係psg仆街多過巴狗弱智

不如你改過個名la

已知psg玩野
而家再買lo

細仔個頭key落去咁

50m真係唔值

小花哩排轉死性 成日出po

Barcelona say Turkey midfielder Arda Turan can leave on a free transfer.

There are fears inside Liverpool that Coutinho is prepared to go public in his efforts to leave as Barça will place a new bid. [ESPN]

雖然係水魚啲
但都支持喎
慳返啲人工仲好 又唔係後生
華dee 又唔出佢
今年走唔到下年都會貶值
下年放隨時人工都蝕埋比佢

10m 8m 土超都出得起啦

大家估下丹比利個release clause會幾多？
我估係150m

獌狗果頭話簽返伊巴
呢頭就官宣
反觀垃圾疤

等俾我祖456

過400

西班牙重召韋拿BB

回錯sor9

An insider source has confirmed that Vermaelen won't leave this summer. Valverde will depend on the player's experience this season. [MD]

Barcelona are a step away from signing José Arnáiz for Barça B.[@albert_roge]

Barça's proposal to Arnáiz is very attractive, a 4 year contract. If the conditions are met, promotion to the first team. [@albert_roge]

Barça want to avoid another Asensio case and want to close the signing of Arnáiz soon. [@albert_roge]

Juventus, Napoli and Madrid are also interested in the player. [@albert_roge]

英文用語博大精深

Dembélé will undergo his medical on Monday morning and his presentation will be on the same day. [MD]

No Barça player in the Spain u-21 squad

巴塞依家四點啦喎 又話afternoon 官宣

第一日睇新聞？

巴塞日長夜短

加油

被人hack account咋嘛?

官宣？

等你下季翻黎改翻你個名

睇串法就知假野

假呀 fcnazalona

佢幾時先走

件第二作客幾靚

同一個價一定要寧願要古天奴多過佢

屌你又假架

又話同祖記傾既

祖記話報紙佬吹水 根本冇諗過要

Official

丹仔

迷丹黨正式成立

Release clause 400m

一哥

Dembele
迷丹黨成立
1. 佑b

3. Thiago

So9
Roberto m10 dembele
Busi R4
Alba umtiti pique semedo

今季陣 點睇

totally no mood to 挨夜波睇

羅白個位換古天奴/ Lemar (假設兩個買到其中一個)，如果冇就用屌老虎, dso, 羅，睇對手去出
羅可以上正選，同影一齊打

105m+40m
固定比想像中低，好波

我覺得羅>拉

大雄傾咗咁耐爭取返嚟㗎

最後應該會都係
Dem so messi
Roberto raki
Busi
Alba utt pk semedo
Messi攻中不是長久之策

4.Marlon

上季成隊利記佢一個carry喎，加埋仲要有一定嘅號召力，商業價值，點計都好過dembele la?

Dembele有幾值150m?

打4231，左翼有個好人選，磨合到比1516, 1617更好

上季mane 仲勁啦

快d買多個中場 ag個d垃圾快d賣

Nigga

11號

UTT Marlon Semedo Paulinho Dembele
Seri? Or Lemar?

有UTT同C美度做先例,我對D黑鬼好有信心

7號啦

all nigga

咁古天奴一定好過丹比利，雖然兩個都唔值

聽日保出得未

乜假架，仲share左去Facebook.

有

so9
丹 messi 屌
點睇

之前假, 跟住有個係真

丹去右，屌去左

Paulinho real

得

其實會唔會又被黑客入侵

左翼dem得唔得？冇乜睇佢
個人認為messi打攻中真係唔太好 一係偏右個位
4231 嘅2 3 可以試下
Dem Raki Messi
Busi Roberto
睇下拉仔打唔打得翻攻中 一係拉同羅交換 始終美斯正攻中位嘅話就真係得 2個防中防守

屌，真係11號

我地肥杜要留隊 7號冇你份

大雄:人就買左,滿意啦。9月1知點做啦

但而家messi都成日入中路 如果佢攻中，左右兩翼係roberto dembele 始終肯防守 守個陣變返 4411咁

之前大家仲講緊單適合過古天奴 買完又另一套講法

明明古唔岩巴塞

買埋古天就多變化好多

巴塞黑人冇咩好下場

Song?

yaya

艾比度

買唔到永遠係更好

咸左

Official : Jose Arnaiz from Valladolid signs for Barça B! 🔵🔴 #FCBBlive
B隊買左好撚多人
自己la masia嘅就冇位

Valverde: "Dembélé gives us width, something we lost and we needed. He can play left or right, is quick and technically good."

華dee嘅4231好講求兩翼速度同突破

1. 條友係咩位？
2. 而家拉馬西亞有冇一個同位置嘅新人因爲佢黎到而冇位企，被迫著人？

呢2條你答唔答得出

比人hack 左個腦先簽牙寶

弓起大家終於劣得出

純粹講能力同價錢喎Ching, 講岩巴塞，利馬仲岩過佢啦

吞精三冠王

好on9 b隊本意係俾青訓適應職業比賽 買兩三個幫下手穩定成績做綠葉係好 但而家走去買一堆人打b team主力 變左練班買釆種嘅幼齒

On9 丹比利人工好撚高
成after tax 7m

廿歲仔咁真係好咩

疤薪資不嬲亂嚟

包皮點睇

羅白

屌，又幻想全拉馬西亞青訓打B隊🤦🏻‍♂️

都係嗰句，先諗下而家有咩值係培養嘅新仔先，再睇下有冇被迫要離開先

你唔係block左me咩

望就望佢未來球王候選之一 雖然尼馬而家高佢一兩班 但單比利後生5年
琴晚屍朗有mention過Dembele都係great potential 希望承佢貴言

冇人做推進同突破，如果有好中場係巴塞，買包皮好過丹

以為買左人就唔洗落台咩 我屌你老母垃圾高層

冇block過，只係block左綠帽狗

答得未？

都話要全部喎 但冇理由買一堆人打姐 b隊又冇需要爭咩成續之下有冇需要買咁多人呢

🤙🏾

包皮我雖然剩係睇過佢youtube d球王片 但真係有板有眼 有速度有腳法有射術
講講下 法國鋒線其實好勁 有基沙文 Dembele 皮包 仲有曼個martial

撞樣

utt dembele
marlon semedo
屌老虎 digne
下季打影分身?

左utt右dem

撚翻班球證轉頭

2，3個點可以留係西乙？

當年巴b上左西乙又係大諗頭，結果放棄左班老將，前面sandro, munir不斷浪費機會，一年後落番西乙B

如果你話買一個人搞到重點培訓對象好似alena長期坐後備，當然就唔得。
Cucu/ palencia/ alena/ busi都係正選，我睇唔到有咩唔好

就快變成曼個力架聯

1. Winger
2. 買人唔係問題 b隊目的係提供啱a隊打法嘅新鮮血液
依加變左為成績多 真係搏攞西乙冠軍咩
買咁多外援 再次一級嘅梯隊人會點睇？

Valverde, "Marlon? It is possible that will not be in the first team. "

終於j得出
希望大雄順順利利落台

班加豬all hail bartomeu都似

2年前冇買人，結果打華拉度列輸7球，今季第一場贏2比1

西乙同西乙b係2個世界，唔係話買1-2個人就可以輕鬆護級，賤種上季使左25m去補強b隊，結果連升班戰機會都冇

巴b不嬲都買人。青訓都有唔少半成品。柏度小白都係買

早買同去到B 先買2件事wo
小白個啲青年軍已經入黎
唔同去到b隊19,20 先黎

人地賓施馬都set10億

其實真係無咩問題。馬龍咪又係買，巴b又唔係大花筒。大球會青訓營根本就係要全世界精華。伊卡迪巴神都係巴塞青訓踢過下喇

可能唔肯簽太貴

呢個唔關事，肯定係巴狗高層弱智

佢都幾反骨格
一般轉會都會po文/相告別舊會先
依加好似話自己谷左好耐咁

呢個就一定
過幾年真係打起一定有隊出得起 仲有通脹 到時400m可能係好少

左屌右丹
我屌又然

呢個真呀
打西乙其實先見到真章

巴神只係Trial

呢到啲手足都谷左好多日

跟我買你簽美斯翻嚟踢港丙都得啦on9仔

其實蘇利安奴 羅列圖嗰啲咪又係買返黎踢巴B

都係嗰句，唔阻到巴B自家核心就ok
巴B今年收購仲有針對性過一隊

左閘升cucu, 再買個打後備，右閘palencia同升JA嘅Morer

前鋒只留cardona, 升ja ruiz，其他就係西乙買班老鬼番黎，中場留alena, 升新影帝，借vintinho
中緊升bueno, 買cuenca

唯一敗筆係買唔到巴C，搞到咁多人要走

FEATURE | Oscar Garcia has awoken a sleeping French football giant in St Étienne; he can show that tonight vs PSG

希望華Dee 唔好當係25馬咁用。咁打都又變左自動波。無意思

真 一隊係semedo真係揀得好 真係有針對需要嘅野 而dem就算打得好感覺都係應份 就好似so9咁

丹比利黎著11號 即係古天奴唔黎?

仲有7號比古仔？

唔係講左唔賣咩 利記

7號係肥杜 死都要hold 吹牙
其實都矛錢買古啦 丹105 paul40 semedo 35 用左180仲有夠買古
當你加埋25筆錢有300m 你以為120可以叫到高普放人咩😂

丹比利應該踢左定踢右,睇精華片佢出現係右路次數較多

本身都有轉會預算 所以一定唔係剩低120

romero 講過古嘅offer 會貴過丹

睇fix 就得，bariable唔計
即係仲有100m fix

25未走果時都想以90M買丹比利,所以應該仲有錢

有丹又點，家陣中場同前場冇連接呢唉，seri係咪唔會黎架喇

如果買埋coutinho, 仲屌唔屌大雄？

屌撚到佢屎忽都穿

好彩雲加死攬比比鳥咋

兩件事 佢買保都未屌夠佢

Ousmane Dembélé has played only 86 professional matches in his career. If you take his €105m base fee, it makes him worth €1.22m per game.

Great news! Suarez participates in the rondos in the training of the boat. The Uruguayan recovers more quickly than expected #fcblive

兩度賣走森柏 賣巴查基馬度 死hold ag肥杜 三年冇升過青訓 買保
鳩數都咁多 買古加丹就想冇人屌佢 有d難囉

借姐samper 冇賣

uruguay vs argentina 唔好出

其實firm左未？ 轉會費幾多？

打錯 係借

Tata neymar
戰術安 so9
華dee od11
每一個新教練都有bigname

14x m

105m+44m
希望比哂嗰44m

丹比利明顯唔夠big

屌望就望佢成到才唔係水貨，陣間成億幾開季仲衰撚個屌老虎就真俾人笑到仆街了

華dee果個應該係保仔

貴撚個美斯今次膠層算冇咁on9架啦 諗起尼馬222m

尼馬當初黎咪又係比人話巴甲山寨王
丹比利至少係德甲同歐聯比賽有野睇下，水貨機率細少少啦

以某巴迷話齋，球員會唔肯簽嘛

屌奶星組合正式完成
Dembele
Leo Messi
Suarez

DLS

有冇可能dembele會唔肯簽呀

人地蝗件件都10億8億又有冇人唔肯簽呀

屌奶星 啪啪啪！

可能直頭想開post屌柒多仔添 佢好似同成間球會反晒面

巴打你開估你買咗幾多未？

suck my dick

呢樣野完全撐唔落

出面好多痴線佬買4:2波膽🤦🏻‍♂️

得罪講 佢今日咁對多仔 第日隨時對巴塞都可以咁

屌高層廢叫唔掂佢咪唔簽囉
咁簡單

點撚解要4:2？

條友當初轉會去雷恩都係罷訓

佢同多仔點搞係佢嘅事
衰在依加所有人都認為疤買人一定會叫人罷訓

【終極重心料】信你就all in

上次中左一次29倍 3:2
今次又有人信

本身40倍 而家25倍
究竟要幾高投注先會咁
Between狗會又大把錢做善事了

用信用卡透支左10萬allin左

超，我果陣夠話疤會6：1巴鈀啦，開幾十個acc放幾十條唔同料，實會中架

得罪講 狗會賺咁多咪就係多得呢班傻仔
特別咁都落幾千落去個d 賭呢家野一定要適可而止同最忌亂信人

Suárez is recovering quickly and could return earlier than expected. He already trained with the group. [@AdriaAlbets]
玩政治

我覺得幾千幾千又唔係多，但果班on9成副身家先得幾千就話all in,然後話中左點捐點捐就真係弱撚智

呢到班中學大學生 拎住零用partime個幾千蚊個月賭炸 一次落過千已經過火 呢d波強野幾百蚊玩下咪算囉 仲以為自己真係買左個100%的波

驚佢格硬上炸

Coutinho is hoping that Barcelona don't give up on him after they signed Dembélé. [sky sports]

孤兒仔

買波黎講幾千真係唔算多嘅 始終都係好少會以小搏大嘅賭

幾千買盤緊係唔多
而家佢係買波蛋

買盤買大細你唔過千都贏唔得多 再加埋你機會係接近50 50
就算你平時買幾大都好 買波強落注打翻1 2折係根本啦 呢d以小搏大呢的野 買小小過下癮咪算囉
呢到班賭仔真係痴線

Suárez has already trained with the team. Barça talked about 4 weeks of recovery but he'll be ready in 9 days. [ser]

Suárez will not play vs Alaves but will travel to play with Uruguay NT vs Argentina. [@Alfremartinezz]

而根據西班牙塞爾電台加泰分台以及零點電台的消息，丹比利的合同中的浮動條款分佈很細緻，難度“從簡單，到難再到極難”，其中有贏得歐冠冠軍以及金球獎等條件。

想搵錢學下炒股玩下衍生工具仲好
一樣都係賭博性質，但起碼有得計下數睇下圖

正常啦

股票你識嘅就唔算係賭博啦
利申 fm b-

多仔無可能收哂145m啦
巴呢d垃圾隊撚贏到r聯

渣架

逼買人

Rivère (Nice President): "Seri is disappointed with what Barcelona did to him. I will explain everything when the transfer window closes."

尼斯主席助攻

睇下你玩咩啦
如果係衍生工具其實你都係同個大莊家對賭姐

Seri之前仲pray for barcelona

股票有風收有市睇 有渣拿過賭波賭馬

Barcelona directors had doubts in signing Dembele until Valverde seriously insisted to sign him as he wanted a forward of his character.[MD]

MD豬隊友？

40m唔買施利真係好撚on9

有保未為輸

中場多到仆街

細佬同AG可以走

Toni Cruz (Las Palmas Sporting Director) stated there's no clause in Samper's contract that doesn't let him play vs Barça. [@gerardromero]

希望森柏可以帶埋哈利仔返黎

哈利仔得番最後一次機會，今年正式參加埋季前集訓，無任何籍口去話自己打得差了

拉彭個前巴球王仲係唔係度

希望佢幫下Samper

咁留名睇魯營剷草

古天奴應該真係好想黎疤 其實呢啲情況古天奴會唔會主動同球會傾個轉會費？

個45m variable 包括咩

我係佢都會好撚失望 本來一心諗住有得入豪門仲要疤踢

已知3m係拎歐聯，5m拎金球
淨番嗰d應該係出場，入波同聯賽冠軍

邊個？

點解di maria 黎疤個賠率咁撚低

Barça never submitted a bid for Seri for €30m plus €10m in variables. News reports are wrong. Nice received nothing. [@mohamedbouhafsi]

因為有條款唔比佢黎

加上對手係p$g

咁唔係應該賠率高咩

Cucu
希望快啲上位

In 2013 Ousmane Dembélé (then 16) replied to a joke Tweet that he had joined Barça, to earn €22m/year & wear #11. He replied: "You're nuts."

買多個中場啦

其實呢家只係叫填返尼馬個位 中場問題仲未解決

牙保

true

其實有一億點解唔試下bid大佬 學獌買返普巴

大佬都唔想回家

一聽到巴想買番即刻同拜續4年約

可能有好多人見到巴宣佈welcome 迪馬果下,好多人見未封盤即刻訓身

應該好多人都輸哂

Barça are interested in Insigne and have offered Napoli €100M (in 3 installments) to sign the midfielder. [calcionews24]

on9

牙帽

似想打反擊波

cucu>>>>>>>>>>>>人球森柏

系 森柏垃撚圾

同4:2一樣咁

痴根 4:2得翻22倍

係拜仁都到風生水起仲翻黎把撚咩
等睇大佬r連鏟草啦

首先疤狗要晉到級

??? 一億???

[推到完場] 艾拉維斯 對 巴塞隆拿

Semedo + Dembele嘅右路真係J得過，而家就係差個左路

d.tiger+alba=天下無敵鳩爆mode

其實我都覺夠
得閒搞下中場好過啦
lw 咁多人打到
dso 屌老虎 羅白 dembele

其實真係ok 可以頂住先
希望唔會直接放丹比利去左邊頂尼馬
咁樣踢得幾好都只會係上季既弱化版

小明好快無氣 進攻得單邊好危險

右邊有丹+施希望可以平衡返/甚至側重右邊進攻
上季全部波都係由左邊運上去, 牛都跑死

屌，唔買古真係on9，無解決過上季問題

另外，dembele應該係踢lw

側重番右路係唔錯，至少右傾之後對左路嘅要求冇高，對手集中防守右邊咁有空位去比小明做番cut in

咩諗法令你覺得買古會解決到上季問題？

1. 唔買同買唔到其實好大分別
2. 唔認同買古係惟一既改變方法

Antonio Cassano (ex-Italy) "In my opinion, Dybala can't play for Madrid or Barcelona. He's not at that level." [gds]

0分重作

起碼有人控到波呀，依家係上季既弱化版

你都岩，但我咁講係因為我覺得疤已放棄追古

疤冇放棄 係利唔肯放

現在個陣嘅持球點比上季多，但依然唔夠

上季中場問題唔係0逼搶同控制力咩

買唔到中場=又要美斯返後

Iniesta could leave Barça this summer. He is not certain about his future at Barcelona. [express]
唉

古都不是分波叻閱讀球賽好既人
改善唔到傳接、串聯

仆街大雄

上季高普都有意比佢打呢個位，但依然未夠

比佢留係巴退休喇 ，
反而我覺得拉仔係時候退落黎，一直佢都係sell夠勤力，但係佢年紀大體力開始下降

兩個都可以走

拉仔係走都唔係依加掛
邊到揾代替品

想要艾歷臣多過古

拉仔其實好使好用
又全面又用腦踢波又有技術

迪馬利亞如果個腦正常D肯唔好咁獨食既話 其實今年黎講算係還可以既即戰力
不過長遠黎講都係買個後生D好

況且PSG唔會同你傾

你地真係唔知足

有牙保咪解決左中場囉

羅白
不過拉仔已經叫中場最top個一兩個 冇理由而家走

牙保萬歲！

屌你牙土方
當我ag矛到

得佢一個top, 踢死佢咩
我覺得美斯要回撤幫手做工兵先解放到阿保

今晚有冇得睇牙保

讀10條撚 有

牙保>AG>美斯>all
AG本身係一哥
但牙保黎左都只能屈居第二

保連奴世界第二炸

死mk 馬又告我地要拎獎金

去死啦

斷十字韌帶成世踢唔到波啦

係都要走

咪撚理樓上 唔該

有無人知o個條友係爆閘狗定俾尼馬姦左老母?
入親黎都係屌鳩尼馬斷腳

鏝解嚟，唔知想點

hack左?

咁反骨屌下佢都有問題咩

( Show Blocked User - Yaya_Toure )

呢個陣有無得諗
3331

fifa打過
唔好玩啦
比人強姦都似條後防

轉3中堅，UTT, pk, 同埋一定要買Inigo

屌>丹

後欄🔥🔥🔥放題

系

屌>埃>毒>all

本身買埋Seri就好prefect

其實seri黎到只會係輪換，大戰出佢實比人爆死

如果冇買中場 大戰最好係拉影羅 70分鐘小白換拉
不過睇死會有保份

我反而我覺得依家唔錯

Dembélé's debut could be against Espanyol on Sept. 9th. He'll attend training conducted by Valverde during the international break. [md]

Didier Deschamps (France Coach) did not call him for the 2 international games because he did not train with Borussia. [md]

有成個星期操fit番

ho ball
蘇九要同美斯內鬨
之後需要D有體力既頂住

我都覺ok
拉白羅輪流正選 如果前面羅拉 影夠保護應該可以打好翻d 寶寶都算影帝後備啦 細佬有機會留 仲有a豬
就算後備個d唔太掂 羅白頂到中中防中 有咩都搞得掂 仲可以多d升alena上黎

狀態唔太擔心 要咁快融合先難
強如so9都要兩三個月先磨合到

Dembélé's variables:
• Fixed amount Barça have to pay in the future
• # of games
• 2 UCL trophies (more variables if he gets this)
[md]

我覺得咬人基本上唔駛磨合咁濟，當初美斯打中，咬人打邊，美斯一讓番中間出黎已經著哂火

丹比利黎到肯定係做波多過入波，佢個活動範圍唔係太接近禁區，所以咬人今年個狀態好緊要

望到上面張圖
其實三後衛一定係三中堅
如果係一隻中堅兩隻閘
兩個中場一定要墮得好後 而且要好有防守技能

Rakitic都算中場全才
但要牙保逗後根本得啖笑 佢係嗰啲係咁衝上去嘅仆街黎

上面張圖 場場比人456不是夢

我都驚咬人會出事
咬咬呢排個態麻麻地咁

AG肚痛 踢出大名單
唔通堅賣？

André Gomes out for today's match with gastroenteritis. Lucas Digne replaces him.

Barça backed off when BVB didn't want to make Dembélé's fee cheaper. Valverde told the board that he's needed and demanded his signing. [md]

咁華dee其實有冇話事權
佢想要啦嘅inigo又冇

對住d魚腩洗唔洗出我地ag喇
一個paco都收佢地皮喇

得番幾日就9月1
仲喺度ff有奇蹟係咪好傻

唔係
好多連登仔同你一樣等緊奇跡發生

[水魚巴買水貨丹] 巴塞隆拿球迷討論區 (224)